李小加：把「流浪在外」的公司帶回家

香港交易所集團行政總裁李小加介紹，港交所下一階段的發展目標之一是把流浪在國外市場的中國本土上市企業帶回國內，比如像阿里巴巴、百度這樣「漂泊在外」但「根」在中國的公司。更進一步就可以帶有世界血統和中國沒關係的「貨」，但中國人願意投的，比如說蘋果、迪士尼，把這些「貨」帶進中國的資本市場。

回血劍

1688又返來搵人笨實

apple去中國上市，講完自己都打冷震

像香港交易所 港鐵公司

愛回家

所以話
中國放風話想放解放軍真係得啖笑
美國佬唔受你玩
碌撚完香港人睇你去邊上市
去上海囉
大灣區你都唔洗諗住搞

D支企驚比美國國會查數驚到有咁快得咁快咁返黎上市 而且一定係香港 大陸上冇外資水cap

阿里爸爸,百度快啲返嚟貢獻祖國啦

呢排係美國都賺夠 真係好想俾香港人賺下

流浪狗

大陸都冇得沽,玩毛咩

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?

其實大灣區已經重傷中

都就黎解放香港仲上咩市

正確意思係把流失於海外既國內資產帶回家。

迪士尼?

帶返國內好了

佢哋嘅家係大陸，關香港咩事？

咪開左2個囉仲想點
屌你老母李小加呢排去完老迪玩到忽撚左呀

屌你老母 血統輪進化到世界血統全世界都是支那人

支那d形容詞下下都咁柒 亂尻咁黎 懶情懷 噁心到爆